生完根本掂都唔比掂

莫講話做愛

無線真係吹得就吹

好似黎諾懿咁發晒脾氣痴晒線咁都無得做

我見有啲坐完月就繼續性生活

有啲大住肚做添

聽埋啲媽媽谷
同老公有仇咁

有冇試過同佢舐閪先

我舅母唔夠一年就生第二個
咁即係坐完月1，2個月就開工啦

就咁睇標題以為樓主痴撚線講緊個老豆搞自己個女嗰單

攬下腰都唔得 奶條毛咩

就算係都唔係搞自己個女既原因

開工

咁有啲人會講開工 有啲人會講交功課姐
唔好亂諗啦

你又知有做

咁唔夠一年又生
唔係性交
唔通試管嬰兒咩

個仔半歲

己經打左飛機
10個月+6個月

屌大肚Ali

班女人好似借精生仔咁

比人鬧完臭雞有愛做

怕你懶訓責到阿b

你去隔離房訓啦

叫雞啦

好低賤

未有呢個樣法

唔同你做啫

所以話結婚生仔無撚謂，最後都係要打飛機